许多文化都有自己版本的年糕，但我们在一定程度上要感谢一位名叫亚历山大·皮尔斯·安德森的植物学家，他为我们所知的美国年糕奠定了基础。 米糕的兴衰，美国曾经最受欢迎的健康零食布伦娜·哈克| 2020年9月17日|食者 
 我们有一个贫困和资源的问题，在社区中碰巧有一种帮派文化。 当我们重新思考治安时，是时候结束帮派禁令了杰米·威尔逊，2020年9月15日，圣地亚哥之声 
 虽然许多品牌可以理解地使用各种全球和当地大使，但我不能容忍以这种方式轻视地交换自己的文化。 约翰·波耶加在中国广告中被取代后辞去了乔·马龙香水大使一职 
 他们远离赖以生存的食物和水源，他们是一种文化的一部分，认为任何问题都可以用金钱解决。 气候变化将迫使美国人迁移|作者:Abrahm Lustgarten，摄影:Meridith Kohut 
 Fitzgibbons表示，“丢弃文化”之所以有效，是因为人们喜欢购买他们所认为的排他性，并且能够夸耀自己是少数能够购买该商品的人之一。 “我们的目标是成为一个巨大的市场”:NTWRK正在为年轻一代带来直播商业|Kayleigh Barber | 2020年9月14日|Digiday 
 查理嘲笑我的信仰和文化，我为捍卫他这样做的权利而死。 穆斯林警察被恐怖分子杀害|迈克尔·戴利| 2015年1月9日|每日野兽 
 我不知道为什么，也不知道是谁在做这件事，但这是一种遗产，这种遗产对我们的文化非常重要。 菲莉西亚·拉沙德和科斯比·真真相的崇拜|Stereo Williams | 2015年1月8日|DAILY BEAST 
 许多关于科幻/奇幻电影的文化都是关于令人作呕地解构它们。 巴顿·奥斯瓦尔特《用讽刺对抗保守派》|威廉·奥康纳| 2015年1月6日|每日野兽 
 他是否在流行文化中得到了充分的评价还有待观察。 埃德·布鲁克:参议院的民权先锋和后种族时代美国的先知约翰·阿夫伦| 2015年1月4日|每日野兽 
 如果人们常说的大学“约炮文化”可以用一个地方来体现的话，那一定是《射手》。 随机约炮或干旱期:为什么千禧一代大学约会失败|Ellie Schaack | 2015年1月1日|每日野兽 
 在古巴，它的文化开始于1580年，从这个岛和其他岛屿大量运往欧洲。 烟草; 它的历史、品种、文化、生产和商业。 r·比林斯。 
 表达的文化与情感和目的的符号的艺术模仿是完全不同的东西。 表达声音文化|杰西·埃尔德里奇·索斯威克 
 然而，一个在文化的人性化影响下的孩子很快就会远离野蛮人的水平。 儿童之路|詹姆斯·萨利 
 然而，查理二世却对它的文化持同样的反对态度。 烟草; 它的历史、品种、文化、生产和商业。 r·比林斯。 
 这是一个保守的猜测，阿卡迪亚文化意味着至少一万年的发展。 上帝与我的邻居罗伯特·布拉奇福德